# 機械学習

ナイーブベイズ程度ならもうできる？

神嶌 敏弘（産業技術総合研究所）. 機械学習の Python との出会い. <https://www.kamishima.net/mlmpyja/>　および <https://github.com/tkamishima/mlmpy>

人1
- 性別：男
- 出身地：札幌

人2
- 性別：男
- 出身地：帯広

人3
- 性別：女
- 出身地：札幌

通っている大学
- 北大
- 帯広畜産大学
- 札幌大学